Voici les photos que tu as achetées. Enfin les liens vers les photos, parce que pour l'instant le stockage ne fonctionne pas de ouf.

  <% @order.order_lines.each do |order_line| %>
  - <%= order_line.item.title %> : <%= order_line.item.image_url%>
  <% end %>

C'est moche, non ?